大家點睇CPE依間學校

小弟想係依間野到讀part time degrees in building surveying 但聽落有啲伏，如果想讀part time degree in building surveying 有冇介紹

師資優良 好易畢業 時間短 學會認可 在職人士進修首選 學校位置位處九龍中心地帶

學店 之前有post話 會唔俾你pass拎cert你揾番個post就知

伏到仆街 去面試已經聞到間浸酸叔徐 啲學生又奇奇怪怪

留名 都係今年年尾讀bs
已經報左 ive shape, ucem同poly speed

垃圾學店

UCEM 同CEP 簡邊個好D

Ucem 政府認受性高d、一定畢到業,但貴d
Cpe 不清楚,但服務態度愛理不理。畢不到業就pk了,浪費錢。

好多post都話呢間係黑店，超伏...

近排想讀BIM課程，打電話問親班班都唔開....會唔會呃學費

打去問CPE BIM既課程.....條友串77
仲而為間學校咩料原來係黑店